夾到一個隱性建制YouTuber的意義

就是強化推倒惡法的士氣和成功率